垃圾將軍澳 狗不也住

住方面 係正堆填區隔離
啲空氣又差又臭 垃圾車又勁嘈
嗰啲濕凍凍撚到 天氣熱嗰陣時又勁撚熱喎
社區日頭就廢老多 夜晚就MK多
除咗呢啲玩嘅剩係得一堆堆倒模商場 入面全部化妝買衫舖頭 除咗連鎖冇啖好食
唉屌

荃灣沙田屌打將軍澳啦
尢其康城狗都不屌

康城去中環仲麻煩過天水圍

唔知依家康城點 好耐前去過一次 屌根本係荒野嚟

？

住過馬鞍山你先知咩叫荒野

咩叫狗不也住

同慈雲山比呢

即係狗也不住囉

慈雲山不知幾多嘢食

有黨鐵都話麻煩?
唔鐘意黨鐵坐巴士又得

冬至又係將軍澳撚叫春之日

點解

你依家落地鐵站睇吓咪知

要係果度買得起私樓, 先有資格講果度好唔好住

係咩道理 最多話我講嘢冇份量姐
住得都唔講得 圍爐又唔比

真
堆填區扮中產區

康城≠將軍澳全部
講到成個將軍澳都係堆填區隔離
利申 住過私樓幾好住
夜晚又有宵夜
要環境清靜少少又好多公園
仲有海皮
其實好多地方空氣都好好
對於運動撚重要多設施

奧運 》》荃西》》》》》》》》》》》》》》》》》》》》堆田區

精神分裂？

成個心路歷程唔比轉駄？

我想架？
屌你老母窮呀嘛

幾時有扮不嬲知自己窮

咪臭係

sorry檢舉左你
因為你個名有不雅成份